唔應該再叫「健康碼」，個碼唔關健康事

唔好俾人引導諗個碼同健康有關
例如送中碼、禁足碼等等
拋𥖁引玉

奴隸編號

監控碼

活摘器官碼

送中碼

根本就係

gay因碼

推
大家已經俾總辭轉移左視線

狗帶碼

（抗爭回歸好機會）香港人唔想好似支那賤畜任人宰割，就要以不合作甚至勇武應對港共抗疫惡法

有圖即刻擲地有聲
勁

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

我係武漢病毒, 我已經決定左唔會入侵有健康碼既人

但係要比人中出

中國碼最好, 香港人唔用中國碼

有監控碼呢？

有碼可以為所欲為，口罩都唔洗戴